知唔知點解民賤聯驚都未驚過

因為香港人太易比人帶向
只要每日放一段cctv或搵親友放下料
就無人記得

中大吳同學被黑警性侵 段崇智話會出聲
黨鐵不斷出賣香港人
緊急法，蒙面法
10.1健仔被實彈射心口
831太子
721元朗

你班pk繼續做神探，呢場運動好快就玩完
有200幾個手足已經被人告緊，隨時坐十年呀！
香港人，醒下啦！。

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

推